180呎新樓設計 夫婦二人要求：擺雙人床、書台、瑜珈蓆、大量收納、Display櫃放靚靚收藏

廢老：年青人有180呎私人空間已經好幸福了

180呎擺完雙人床都無晒位啦
買呢d市區盤不如腳踏實地買大西北300呎好過啦

住慣市區真係唔會想住大西北
同價錢多120呎都唔想

個雪櫃細撚到唯一敗點

1個人住就差不多......

露台好似仲大咁

你知唔知180呎扣左廁所露台，其實同你間房差唔多大

成4百幾萬

多120呎老西都換

呢個盤好似19k定20k一呎
兆康苑兩房都係400零萬

如果大西北返工咪ok囉
如果唔係 每日通勤3個鐘真係想死

揀得依度都應該無諗過生細路

坐蓮激啲都撞爆頭

咁大個露台

呢個盤應該係逸新
平均20k一呎

係咪多60%

你諗下你間屋得而家間房咁上下大，住多幾年一定抑鬱

廢老利申:住緊籠房 (咁就一世)

條女啲花妝護膚品放喺邊好

地台 樓梯 露台

完全係唔扑野既design黎
無梳化 閣樓床

呢個design 叫做算係咁，得180呎間到咁多野兼唔算肉酸

老實講個設計師都幾掂

露台咁大好似用唔著

間房咁細個露台咁撚大

呢個應該係平台特式單位

咁細真係寧願住大西北

頂盡真係租算

唔好比人知元朗搭西鐵20分鐘已經到尖嘴返工

唔住細d點笑柒班大西北五百呎業主窮

個廚房完全無郁
應該無飯夫婦嚟，不如直接折左佢

上到車就係

因為露台個地積比係送既？

出露台扑

廚房個個樓梯級有d多餘
無需要而且會撞腳

玩唔到女上 要黎把撚

冇可能喺床扑嘢

哈比人豪宅

都靚 但日日撞手撞角
傢俬再縮啲啦

唔計露台廁所仲細過我間房

認真住公屋好過

正常人都唔會吹奏元朗國呢啲垃圾地方

住元朗已經on9啦
比鄉黑管，收過路費，一街黑社會
你住埋我個份

洗衣機呢？

住呢間屋既人有冇諗過將來 真係叫朋友上黎坐下都唔得

屌你豆潤咁撚細仲咁有心機裝修整色整水請撚埋設計師
你老味俾我住得百零呎樓仲要俾幾球買
我日日返到屋企抑鬱

個露台就黎大撚過間屋

跪喺度推車都搞唔掂

鬼佬黎香港做室內設計一定屌哂鬼

其實大西北過北都係40-45分鐘 遠小小都係一粒鐘
揸車返工有權更快 住耐左乜都慣

其實而家呢啲設計成日強調儲物空間，但其實就係呢度嗰度偷空少少位嚟擺野，搵野就好似尋寶咁，大件d都擺唔到，不如將d錢去租迷你倉啦.....

你真係弱智, 唔係扮架喎

真係陰9功，不過香港人絕對值得擁有

女上男下咪撞頭,CLS

仲點生

咪傻。 計錢

其實同0係太空艙扑野差唔多....姦屍咁款

180呎有80呎都係比左堆雜物住

扑嘢女上會撞到頭

我公屋住緊個房都有成百呎
80呎就係佢多我個廁所同露台

面積係政府送嘅 但係照收買家錢 所以發展商多數都會做

13萬淨係整傢俬咋

個露台好似同間屋差唔多大 間屋咁細，唔訂造家俬根本搞唔掂

第一時間都係覺得咁 浴室都唔慌有位

咁大好似係平台來
方便樓上掉野 同昆蟲休息
平時有個露台 都懶得清楚，比個咁多平台來
清潔到仆街

有露台

一個鐘內由濕地公園去到登打士街啦。
你點計到一粒半鐘？你搭去屯門爭位坐？

飲醉酒爬上去訓又唔係 訓地下又唔係
真係出露台訓

露台大過廁所?
唔怪得180呎好似細左D咁
屌個露台擺到雙人床咁濟

原裝嚟 唔關designer事

住大西北都好過住將軍澳
日日塞

咩新樓咁得人驚

兩公婆屌閪會頂頭

我應該唔洗轉pose 全程攬住入
真心on9，有自己地方都會扑野唔舒服

申 米8

一個人暫時住可以。長遠就不了

ok

唔係逸新WO...逸新堅係平台大過全屋

有瑜珈蓆

但我見片頭係基隆街
蓋老闆查唔查到係咩盤

基隆街50號又真係逸新 個平台睇落唔覺有咁大

女上都頂頭 點扑野

痴撚線，平台大過間屋
迫人瘋狂僭建

個 LIKE 係畀 個 designer

2F特色戶黎 180呎550萬

550萬係2017年就唔撚止係大西北買到300呎

500呎都買撚到

好似張放大左既碌架床
有屋都冇乜位扑野

1人住好似佢咁整都ok

2人住就腳踏實地唔整上閣樓床
正正經經放左雙人床咪算起碼搞野都唔洗就住就住（2個人住到咁細已經辛苦....）

由D 白痴仔自High 啦 根本400呎 地方都唔見得好洗 重要睇個則本身點樣
180呎根本就要放棄好多野先住到 如果係咁我寧願住遠D

要咁大個露台黎做咩⋯⋯⋯⋯⋯⋯

2D連平台單位

拍硬檔諗諗咩體位啱使啦

2E呀

正喎 , 千幾呎平台

400呎 個積點差都好洗過180呎...

佢介紹嘅樓盤嘅時候都幾尷尬

OSCAR C STUDIO 呢間好黃

生就會搬啦 住成世咩

呢樣真

玩露台好似刺激啲

買300呎大西北就會有人話 寧願買180呎市區樓慳返搭車時間重好

我咪話400呎都唔夠洗 重要睇個則靚唔靚咩

400萬 大西北買到300尾 400頭居屋啦
為左市區2個字 住到咁 得啖笑

其實點解要買180呎？

可以同人講住西九1400呎樓

想慳時間咪買層樓放租，自己租住油尖旺酒店囉 唔洗1萬又有200零呎

仲會落車俾人打添

設計幾好，但真係好迫，當酒店住ok，日常住真係好辛苦

係呀
係尖東站到返工咪20分鐘囉
係海港城返工點20分鐘呀？

將軍澳呢

太子搭巴士去海港城點20分鐘呀？

寧願住九龍區狗屋都唔㨂大西北兩房一廳
搞野都要去隔離時鐘搞，真係on9

180呎真係接受唔到

係逸新

買得180尺人工都唔荒高
轉埋工去大西北啦

仲有呢啲咩

冇梳化坐接受唔到
如果睇電視都要坐正係度睇 我寧願拆埋部電視

個雪櫃隨時擺下汽水都滿哂
唔要個display櫃已經可以有個正常雪櫃

我英國隻狗間房都大過佢

扑野當做瑜珈算啦
仲要瑜珈席

唔好大西北啦，已經好鬼多人
兩公婆唔生既，市區納米樓岩架啦
細間d咪斷捨離囉
只要唔好大西北納米樓咪算好囉

大到可以放兩張櫈 夜晚chill下
不過香港啲垃圾景 搞到個露台好癈 仆野都唔得
完全唔想俾錢買依個露台

ching養唔養多隻?

細過啲套房

元朗?

隔離屋好似爬到過黎咁
好似日本D人妻

LM

新樓情意結真係害死人

住慣3百幾呎先唔會想住180呎
大西北近鐵or多巴士嘅話，
唔會差市區好遠

大閪北去登打士街把撚?
登打士街有咩工番呢?
番OFFICE 唔係老尖就中環觀塘架喇
一粒鐘去唔去到呀?
屌你老母重未計行去站頭等車
屯門撚就死屯公 去觀塘就死龍翔道
粒半係叫正常唔塞先去到 屌你老母

可能設計師試過 條女都唔肯郁 咪整閣樓囉 哈

外型似公屋既居屋 30年

好壓抑

動作大少少呢啲上格床頂唔頂得順架

買個帳篷出露台

咁你話中環咪中環囉
我大西北去ifc都係一個鐘

上車計定 屋企出門口計呀?

Ifc 都夠膽講

站頭去站尾?

咁樣計法西鐵全程都係半粒鍾姐

大閪北撚 重要轉輕鐵架 屌你老母

再講 ifc 唔撚洗 行番入去中環內街?

我屌你老母喇 一粒鍾

佢個天水圍傻西1hour = 120min

張飯枱呢 係咪只能出露台食飯
扑野既話會撞到頭 冇得訓起度扑 最多企係走廊仆

全部大閪北人都係IFC番工
全部都係住西鐵站上面 直落月台
南昌唔撚洗轉車直到IFC 一上去就番到工

放mon張枱就係飯枱架喇

點解平台可以咁大

買平台送瓦房

係咪好似地下連花園, 成日要嘈樓上扔哂垃圾落去嗰啲

同劏房嘅分別係？

劏房舊樓通常樓底高
分分鐘舒服過佢

你地喜啦
又唔係我住180呎
我基本要求要三房兩廳兩廁所
身高180cm攤直個人訓都仲有位
擺完書枱又可以擺書櫃

你地咪繼續慳幾百蚊車費，做香港2020年嘅新一代籠民囉，我又唔會阻你嘅
最緊要你成家迫埋一張床訓又訓得溫馨，咁咪得囉

咁大係露台定平台黎

我住市區過千呎你慢慢住大西北

望到都覺得辛苦 伸個懶腰都撞手撞腳
空間拎到盡 樣樣野用起上黎又唔就手 整黎整去先用得到

酒店size

鬼唔知阿媽係女人
有錢住半山萬呎都得 慢慢住市區千呎

我住西九千萬

寧住180市區都唔想大西北 遠到
假日搭巴士去大西北還好 平日返工想象唔到
公司多數係太古 灣仔 中環 尖沙咀 觀塘 如果返官塘由大西北出真係

見到個心好唔舒服，呢D屋俾人住？

住係呢d西屋個人都屈到病

上環 你唔坐969?一過海就落車 實快過鐵

你地鐵站付近可能真係岩岩好，重有香港人唔係淨係返工，有時去玩，去食飯，再老遠返大西北好痛苦，好多人真係寧願細都要近，而家個個工時都長到仆街

平時拉wide都唔敢咁明顯

180呎包唔包露台？
包埋都裝修到咁都算好勁

馾閪都唔方便

想奶下閪都頂頭

露台扑啦

個時岩岩grad無乜錢，西鐵全月通我計過平過搭巴士一百蚊，加上星期六日又可能出街，所以個陣日日搭鐵罰企

巴士訓覺 好過轉黎轉去

講真 轉車又要等 每轉一次5分鐘轉4程己經20分鐘

Cls

住多幾年會唔會盲
點做瑜珈呀

一出閘俾人打之後俾人告暴動

瞓麥記仲好
起碼地方大啲
同埋唔使比租
又唔洗供樓

你用得旺角登打士街嚟計，可能仲未去到做嘢工作嘅年紀
難怪

香港核心商業區係中環、灣仔、尖沙咀
再數落去都仲有觀塘、牛頭角、九龍灣、鰂魚涌
一般嚟講會計返工要耐而唔係放假/非繁忙時間出街要幾耐
當朝早九點前要返到公司，計返吓要幾點鐘出門口